有冇做過收銀既巴絲試過short錢？

需唔需要自己賠？
Short成2舊水

無short過，但好驚做收銀，因為秒秒都驚自己找多錢俾人
每晚鋪頭埋數都心驚膽跳

啲客用卡最好

清機成日多錢

最多試過唔見咗10蚊

以前暑期工做server short過成千銀 經理幫手搞掂

暑期工做過
Short過幾十
記得當時間公司有買保險 short超過某個數唔洗你賠

攝走咗疊100蚊以為唔見咗嚇到癲 最後拆櫃搵得返 收銀真係一份好大壓力嘅工

有冇比人捉去照肺

100蚊唔算多啦

8個鐘不停收錢找錢，不如問下有邊日唔short

一疊就可以好多。。。

我要 多左錢當tips 少左要自己哽
利申係外國做緊收銀 就快劈炮 仆街餐廳

每單都short 新年個陣short到fat fat

Short over 20內啦

Short過幾百蚊 要我地自己貼返
有時埋數發現收多左錢會儲起佢，如果有人short數就拎果份錢出黎填
而家果份工有時都要收埋銀 真係好唔鐘意收銀

返馬會未short過，其實定d就得，唔好比d西客凶到同擾亂自己

收銀呢d嘢好講節奏

收銀個新仔日日short幾十,
好在唔算多, 否則全店人同佢夾錢...

咩規則要幫同事賠咁on9

聽聞short過錢，以後就唔會再比你做收銀

店長驚寫report, 話會整花大家個底喎

嗰度成千蚊架有 嚇到我死